有問知道有關結他effect嘅嘢

請問有冇人知道lead guitar 嗰個係咩effect？

Distortion?